今日就係罪大收皮之日

Canon EOS RP出啦，後悔吧 買左A7iii嘅人！